見到D肥閪話新年食肥晒就想笑

講到好似有瘦過咁

集體自慰

人地都唔想， 因為佢地飲水都會肥
所以就唔做運動同暴飲暴食之後怪體質易肥

骨重但可以咁多肉

射晒D油出黎

肥唔肥關你撚事

見到啲排骨妹話自己食肥哂咪仲好笑 博人讚佢食極都仲好瘦 on9

影響市容

ching follow left me?

我成日refresh 最新咋
真是荒謬.jpg

你班毒撚都唔出街嘅

唔使返工啊 咁得閒

就算毒撚唔出街 d死肥婆都一樣係影響市容

今日早放晏